我敢講，就算而家開始屠狗，都唔會惹來市民反感！

狗狗一日癲過一日，瘋狗症有蔓延跡象，普遍都認同佢地應該死，咁唔殺狗仲等咩？
唔殺都要令佢永久傷殘，等佢唔可以再咬人。
打跛佢之後，再搵佢晶片，如果發現係大陸狗就好睇了！

。。。。。。。

三萬隻狗必須全部用極兇殘嘅方法虐殺致死！我話嘅！